
                      Lenta pero interesante.Tema típicamente  para los americanos.Mucho diálogo el cual hay momentos donde llega a aburrir. Brillante actuación de Meryl Streep y Toma Hanks.
        
            